之前屌親吳璟儁呢個屎忽鬼都有人幫佢辯護

終於正式投共

佢入CCTVB擺明想同啲官打好關係入政府

newlife五毛起底